疑看錯行車方向 大陸仔尖沙咀捱的士撞

尖沙咀發生交通意外，中午12時06分，一名剛由中國來港旅遊的男子，於海防道橫過馬路時，遭一輛的士撞倒地上，以致頭部受傷，救護員到場，為他包紮後送院治理。警方到場調查，初步不排除傷者在過馬路期間，疑看錯左右行車方向捱撞。

屌 咁都撞唔死

海防道都撞抵死啦大陸仔

大陸d交通仲亂過香港

咁都培育唔到環境意識

我係香港唔熟既地方
無指標就左右睇左先

大陸根本大地任我行

屌，dc9真係唔屌唔得，咁都撞唔死條支蛆，垃圾